點解膠銀紙出完10蚊之後就無再出?

因為10蚊係金管局出嘅

因為樓主on9

環保撚會話分解唔到 破壞地球

提款機唔支援

成本貴 腰斬

點解十蚊都可以出貨幣 跌左都唔想執

先試一張，好評嘅咪出埋其他，而家無好評咪唔再出囉，咁都要問

閣下係邊部提款機提過100蚊樓下既銀紙，講聲我知，戶口得返六十零蚊

方便比貼士

海龜食錯銀紙

up 乜鳩 人地加拿大轉曬用膠都幾年喇

三大銀行話整過部印鈔機好貴

邊部提款機會出10蚊咁搞鬼???

比十蚊貼士會唔會cheap左啲

佢意思應該係提款機㩒唔到膠紙幣 所以一百五百冇膠紙幣

膠銀紙又難數一巢左又勁近難攤番平，同埋一樣都係會爛，不了

如果廿蚊都係膠你地人工等如縮水1半
10蚊膠係出嚟喺街市用。。。

我銀包放左一d人仔 港幣 同澳紙
都成5年
呢家唯一完整既就得好膠既澳紙

所以膠野係值既

做功課啦開左學成個月喇

呢個講法我聽過, 但街市20蚊50蚊都好常用姐

你咁講叫十蚊銀如何自處

舊銀紙係咪丟入堆填區？

住康城個班fatfat囉

岩岩將十蚊紙轉十蚊銀個年，過年不停聽到啲細路屌老母，後黎就出返膠紙幣

所以我地而家買唔樓囉